明眼人一睇就知有部份人順勢開5P/自拍Post，拉唔到人返高登，玩焦土

計我話，同樣去高登係咁開5p / 狗公post / 自拍post， 用埋5p 字，而其人之道，還治其人之身

pish

多假膠呢

曲線拉人番高登？

( Show Blocked User - 小鮮肉濕了 )

過去開post咪盞益左早洩 block柒晒班5p字撚就得啦

咁撚樣都曲線？咪撚戇鳩啦

就算唔返去，直接無視嗰啲post / 回覆就得

小你老母鮮肉咩

屌你老母鮮肉咩